3點前最後改選 求建議

小弟3 3 5* 4 5* 4 4 m2 econ phy
A1 Cu risk man
A2 Hku science
A3 Cu engine
求屌